紅磡已封 如果東西隧道都有事 開唔到

政府會唔會開番紅磡